話c朗近年成績壓到美斯係靠隊友算唔算波台近年最大騙案？

fake哂

無美斯 wc 都拎埋啦

摩迪又贏
勁到

垃圾皇有冇其他人？

排四五不嬲唔計

花迷見到呢張圖仲有咩好講

疤：牙朗比番個金球獎比小白啦

淨睇琴日場波都知啦
又話最強中場
兩場比拜仁吊打到痴線
中場輸哂

黑哨蝗又想轉移視線

咁尋晚一定係靠c朗

靜啦

係 邊似智利靠美斯拎美洲盃咁勁

而家我係回應緊上面個回覆 你拉落小花度做乜

吹呀 洗唔洗比你扣離題分

全靠我朗唔出先拎到歐國

無 人不要臉天下無敵

咁都好過出左幫人拎

拉落小花度講有乜問題
無問題就靜啦

呢3場一定係靠丙朗啦

賤種就係如此質素
上面講緊尋晚場波 我都係講尋晚場波 小花係咪落左場呀 幫你講埋 佢食緊薯片嘛

贏就自己，輸就隊友

冇美斯助攻佢隊友入到個榜？

無丙朗係場上瘋狂跑動做壓迫，賓周入到波?

賓周靠自己

丙朗靠自己
賓周靠丙朗

小花個朵一d都冇錯

個post講緊2008-2017年,你班人講乜野尋晚場波

個post尋晚開波前開
駁唔到就係度紅色大字玩老屈

你話黑就係黑架啦咩 死傻仔

開波前開嘅post都係轉移視線
樓主係doctor strange識得預知未來?

疤狗就係如此質素

唔使問球王美斯一定係38場聯賽都有入波助攻

舊po環保咁用仲話係之前開唔係講緊尋晚
同埋上場 上上場又做左乜 3場入1球12碼搶鏡頭之外

牙朗冇入波就係廢？冇睇就收聲啦，琴晚果場佢媽多時回防你有冇留意到？
作為前鋒係前場做唔到野就一定抵比人彈，但幫手防守永遠冇人讚

條友琴晚打防中好過啦
前面得一球近柱有威脅
反而成日後場搶波 搶咗好撚多球

美斯激活隊友變全球top5,牙朗喺禁區等餵插水搏十二碼

足球上帝
幾時大發慈悲激活下阿根廷隊友

冇法，C 朗隊友廢 (好似係)

好簡單既數學

如果美斯係11分
咬咬 尼馬係10分
其他人係2 3 分之流

皇馬可能得c朗有11分
但其他人全部都有8分 9分

所以點解頭5名可能冇皇馬人
但整體皇馬既人根本勁過巴塞 好多
唔知你地明唔明

朗迷會話其他隊友係豬

真 碧基 艾巴呢啲兩三分之流嘅
要成條防線加埋先可以同球王賓周馬匹敵

全盛小白沙維影帝叫2 3分

2014 至2018全盛?

小白沙維影帝 3個加埋唔多過5分

精算師疤狗

為左捧起美斯 咩都講得出口

想知洛賓 阿蘇 史奈達呢啲又幾多分

疤賽ekid

個榜08-17唔拎得黎講

yes沙維2分 屌白3分

抽緊水啫佢

呢個真心好笑 佢地唔知果年係小花攞，佢地敢唔敢叫小花比返個獎比小白

屌 笑到肚痛，艾巴碧基西班牙正選左閘中堅得2 3分，丹尼爾巴西正選右閘又2 3分，沙維小白呢 丹尼爾同艾巴攞咗幾多年年度最佳左右閘你知唔知

咬咬尼馬係度個時白沙全盛?
閱讀理解勁到

你自己睇個表啦，08開始計呀，咁幾時係白沙全盛？ 閱讀圖表能力勁到

上季般奴蘇利安奴對疤兩次係地下用手擋波
無事

對蝗
無手球
12碼比蝗執分

蝗好輕微

最重要係執法皇馬比賽既球證，唔講球證都去參選金球獎？

奧維堡?

樓上清明顯講緊咬咬同尼馬之外既人
咁咬咬尼馬隊友點會係08 10既白沙

仲未柒夠咩
啲疤迷多得你唔小呀

美斯係靠隊友喎，某啲著名疤狗成日話襯美斯仲係度，要買啲頂級球員幫佢，咁仲唔係靠隊友？

你有閲讀障礙?

呢個post你提你嗰啲黑哨理據做乜?同個topic有關係?

6冠時期係白沙全盛啦掛，計番當年6冠時期除小白沙維仲有佩老大，碧基，艾維斯，影帝，亨利，伊度奧... 粒粒巨星，依家竟然比人講到得2-3分，真係無限唏噓
到小白沙維退落黎既時候就有咬咬尼馬，又有艾巴碧基影帝，點計都唔似得2-3分喎

其實無講錯 全靠d隊友無表現 顯得c7好勁

不願面對

啲皇馬隊員全部要餵波比屎朗 仲點會上到金球獎榜

咁"C朗靠隊友" 同 "隊波靠C朗" 又係同一樣野咩

modric廢的

個主題係講咁多年
但中途有個回覆有個論點用蝗拜果場波去論證個標題
我去質疑個論點 賤種們真係要我講到咁白先明?
好彩見到後面最後有人正面回應 差d以為冇正常人

yes 疤狗都係垃圾

高登講到而家都唔知講左幾多次
花迷從來都掉撚轉黎講
以前一路都係美斯食體系
C7 去到邊贏到邊
成日都話美斯去到邊都會帶起隊波
實際證明又冇 , 去到阿根廷呢d 級數都係贏極都贏唔到
相反花迷成日都話c7 食隊友
但係佢係呢十年入面唯一一個去到邊都贏晒既人
曼贏又係核心又神射
去到皇將皇馬打返起又係
葡萄牙成日提佢決賽傷出 , 場場入救世波又唔提
掉轉美斯第一年歐聯唔撚關佢事又當係佢
美斯而家要墮後做組織 又話幾通透幾好視野
結果歐聯助攻王都仲係c7 神射更加遠遠拋離
C7要上前做finish 又話等波踢係人都得
一冇c7 出又唔見入幾多波

呀朗決賽傷出就無視人地之前咁多場嘅貢獻話人痴個冠軍返黎 仲要講到人地特登走場咁

對克羅地亞波蘭有無入波
美欺決賽前唔通唔係救世主

去到邊贏到邊
皇馬依家唔係人腳最強?
獌2008唔係黃金陣容?

咁贏左未?

咁C7走左之後 ?

講真 有佢咪黃金陣容囉

小組賽救囉
淘汰賽咪靠隊友

就算係黃金陣容又點 ？
一定係巴塞成隊波都廢啦

牙朗爭波踢 隊友冇得發揮

小組賽美欺無救?

維迪里奧佢地 最當打咪個期
之後見左頂回落比人屌打咪走
講到佢去皇馬係去隊廢野挑戰自己

美斯強化隊友
C朗壓制隊友

講經咩 一路抽小花水都係話佢國家隊決賽入唔到波搞到佢自己登唔到基
又瀨隊友廢啦 就當咁廢 你咪自己人入lo 有冠未呀咁
抹殺曬決賽前所有功勞嘅係班賤種疤呀 之後怪人地當小花決賽前唔係救世主

C7未去前既皇馬前咩成績?
C7走左既曼未成績
又係小花迷最鍾意既咁岩得咁橋呀麻CHING?

仲最叻抹殺隊友功勞
八強西瓜一箭定江山唔提
馬斯決賽踢到曉飛又唔講
仲有16美洲盃係人地先射失嘅情況下炒pen又賴隊友渣

我咪話佢小組賽救

其實做小花隊友真係慘
小白沙維佩奧爾迪維斯馬斯迪馬斜恩響球王光芒下變晒二三流球員
輸波又要幫大佬孭鑊
唔係人地就嬲嬲豬玩退出就得你地班蛋散玩泥沙
沒有小花你地什麼也不是

真係好撚慘
乜柒都話上帝一打十
跟住皇馬一贏就自己叻唔切彈出黎話C7一人球隊咩 ?
成日掉撚轉黎講

C7未去前曼

聯賽：冠 冠 冠
R聯： 四強 冠 決賽

走咗後

聯賽：亞 冠 亞 冠
R聯： 8強 決賽 分組賽 16強

所以疤迷果種賤真係唔只香港 係世界性

都有英超4年兩冠喎

丙朗淘汰賽剩係wales個場勁
wales幾多線

阿根廷幾多線?

阿古路迪馬西瓜恩馬斯三四線左右

俾盡中學學界LEVEL